payme app用法？

想問下payme
我入左張信用卡嘅資料
到轉帳個陣佢話我結餘冇1000
係咪要增值1000
咁我禁係就ok？
係咪會當信用卡消費

會當老母比利是你咁